隻手龜裂

一到冬天隻手就開始龜裂
一洗手就會好痛
凍水熱水都痛

多d茶潤膚膏啦

我都係，唯有搽多d 潤膚膏

條j未龜裂咪得囉嘈

用不龜手之藥